% -*- coding: utf-8 -*-

\documentclass{arco-pfc}
\usepackage{custom}

\input{0.1.-metadata.tex}

\begin{document}

\frontmatter

\pretitle
\frontpage
\copyrightpage

\jury

\input{0.2.-resumen.tex}
\input{0.2.-abstract.tex}
\tableofcontents
%\listoftables
\listoffigures
\lstlistoflistings
\input{0.3.-acro.tex}
\input{0.4.-thanks.tex}
\dedication{A Florentino y María Luisa\\A Sara\\A Cristina}


\mainmatter


\input{1.-Introduccion.tex} 
\input{2.-Objetivos.tex}
\input{3.-Antecedentes.tex} 
\input{4.-Metodo.tex}
\input{5.-Resultados.tex}
\input{6.-Conclusiones.tex}

\appendix
\appendixtitle
\input{apendice1.tex}
\input{apendice2.tex}
\input{apendice3.tex}
%{\scriptsize \input{GFDL.tex}}


\backmatter
\bibliography{main}
\cleardoublepage

\end{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% ESTRUCTURA DEL PFC
% 1.- Introduccion
%   Introducción al tema, entorno y justificación de la importancia del trabajo abordado.

% 2.- Objectivos del PFC
%   Concretar y exponer el problema a resolver describiendo el entorno de trabajo, la situación y detalladamente qué se pretende obtener. Limitaciones y condicionantes a considerar para la resolución del problema (lenguaje de construcción, equipo físico, equipo lógico de base o de apoyo, etc.).

% 3.- Antecedentes, estado de la cuestion
%   En esta parte se deben mostrar los conocimientos obtenidos en la búsqueda bibliográfica y no ideas personales del autor; como mucho podrá aportar un comentario de algunas pocas ideas extraídas de las fuentes en que se ha basado. Se articulará esta parte en diversas secciones, que permitan la exposición estructurada y didáctica de los conocimientos de la investigación bibliográfica.

% 4.- Metodo de trabajo
%   Explicar cómo se ha solucionado el problema.

% 5.- Resultados
%   En esta sección se describirá la aplicación del método de trabajo presentado en el capítulo 4 en este caso concreto, mostrando los elementos (modelos, diagramas, especificaciones, etc.) más importantes.

% 6.- Conclusiones y propuestas
%   Breve resumen de lo más destacable del PFC con la solución propuesta y posibles mejoras, ampliaciones o trabajos relacionados que quedan por hacer y que tienen interés para el tema tratado. Al final, firma del autor.

% 7.- Bibliografia
%   Esta sección, que si se prefiere puede titularse “Referencias”, incluirá un listado por orden alfabético del primer apellido del primer autor con todas las obras en que se ha basado para la realización del PFC, especificando autor/es, año de publicación, título y editorial. Sólo se incluirán en esta sección las referencias bibliográficas a las que, en efecto, se haga referencia en las secciones anteriores. Todas las referencias deberán seguir un formato similar.

% ANEXOS 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \drop{E}{sto} se llama «letra capital» y debería utilizarse únicamente al comienzo de capítulo como artificio decorativo. Para que resulte estéticamente adecuada, este primer párrafo debería tener más del doble de líneas de lo que ocupe verticalmente la letra capital (dos en este caso). El capítulo de introducción debe dar al lector una perspectiva básica ---pero completa--- del problema que se pretende abordar, pero también de la estrategia y enfoque que el autor propone para su resolución. El lector debería poder determinar si este documento le interesa leyendo únicamente la introducción.

% \section{Título del proyecto}

% En la portada ---y otras páginas de presentación--- el nombre o título del proyecto debe aparecer sin comillas, cursiva u otros formatos. Si se cita el título de otra obra, o el nombre de un capítulo sí debe aparecer entre comillas. Por cierto, las comillas que deben usarse en castellano son las «latinas», dejando las ``inglesas'' para los raros casos en los que aparezca una cita en el cuerpo otra~\cite{sousa}.


%\section{Estructura del documento}

%Pueden incluirse aquí una sección con algunos consejos para la lectura del documento dependiendo de la motivación o conocimientos del lector.  También puede ser útil incluir una lista con el nombre y finalidad de cada uno de los capítulos restantes.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \section{Estilos de texto}

% \begin{itemize}[noitemsep]
% \item Normal.
% \item \textbf{Negrita} (C-c-f-b).
% \item \textit{Itálica} (C-c-f-i).
% \item \emph{Enfatizada} (C-c-f-e). Fíjate que el estilo que se obtiene al   enfatizar depende del estilo del texto en el que se incluya: \textit{texto en itálica y \emph{enfatizado} en medio}.
% \item \texttt{Monoespaciada} (C-c-f-t)
% \end{itemize}

% \begin{itemize}[noitemsep]
% \item \textsc{Versalita} (C-c-f-c).
% \item \textsf{Serifa}, es decir, sin remates o paloseco (C-c-f-f).
% \item \textrm{Romana} (C-c-f-r).
% \end{itemize}


%\section{Viñetas y enumerados}

% \begin{itemize}
% \item itemize.
% \item enumerate.
% \item description.
% \end{itemize}


% \section{Figuras}

% \begin{figure}[!h]
%     \begin{center}
%         \includegraphics[width=0.2\textwidth]{logos/emblema_informatica-gray.pdf}
%         \caption{Escudo oficial de informática}
%         \label{fig:informatica}
%     \end{center}
% \end{figure}
% Las figuras se referencian así (ver figura~\ref{fig:informatica})


% \section{Cuadros}
% \label{sec:uncuadro}
% Se denominan «tablas» cuando contienen datos con relaciones numéricas. En general se denominan «cuadros». Si las columnas están bien alineadas, las líneas verticales estorban más que ayudan (no las pongas). Los cuadros se referencian de este modo (ver cuadro~\ref{tab:rpc-semantics}).

% \begin{table}[hp]
%   \centering
%   {\small
%     \input{tables/RPC-semantics.tex}
%   }
%   \caption[Semánticas de \acs{RPC} en presencia de distintos fallos]
%   {Semánticas de \acs{RPC} en presencia de distintos fallos (\textsc{Puder}~\cite{puder05:_distr_system_archit})}
%   \label{tab:rpc-semantics}
% \end{table}


% \section{Listados de código}
%\label{sec:listado}

% \begin{listing}[
%   float=ht,
%   language = C,
%   caption  = {«Hola mundo» en C},
%   label    = code:hello]
% #include <stdio.h>
% int main(int argc, char *argv[]) {
%     puts("Hola mundo\n");
% }
% \end{listing}
% Puedes referenciar un listado con~\ref{code:hello}.


% \section{Citas y referencias cruzadas}
% Una cita~\cite{design_patterns} y una referencia a la segunda sección (véase \S\,\ref{sec:uncuadro}).
% Para citar páginas web usa el comando \texttt{url} como en: \url{http://www.uclm.es}


% \section{Páginas}
% \label{sec:paginas}

% Es decir, si el documento tiene más de 200 páginas imprímelo a doble cara, si tiene menos imprímelo a una.
% Por defecto, \arcopfc imprime a una cara (oneside), si quieres imprimir a doble cara, escribe en el preámbulo:

% \begin{listing}
%   \documentclass[twoside]{arco-pfc}
% \end{listing}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%




